做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

好

Gd nite

唔想返工

有邊個想呀

我

你有上進心

係窮啊dlgh

如果份工 唔係計Commission 出糧
其實都真係冇咩動力去返

諗起佢成日叫我去訓

開po la diu-.-

你rich

錢係原罪

咁你仲唔快啲去瞓

⋯

你好
做咩仲唔訓

我都係 訓啦你 仲唔訓

怎麼眼內人人像你人人是你

可能都係要執嘢去瞓了

等緊你

建議快手

啤緊..
飲埋先
tgt?

做咩係咁逼人去瞓

使唔使驗眼

聽日就返香港

訓醒要返學 唔想返學

我想放下假去下旅行
雖然啱啱放咗 亦都去咗旅行

掛住佢但係知道再愛也不能再走近了

係

妖

咁做咩仲唔訓

開燈一個人熄燈不見人

我都係啱啱exchange完返香港
講到尾都係唔想面對現實 唔想接觸香港所有野

影子
怎麼眼內人人像你人人是你

揭尾估？！

9up

我之前Exchange 完都完全唔想返香港
尤其每次長假期返香港

就係因為實在太唔鍾意呢種感覺
所以我直頭搬咗去外國了

凖備踢保 又分手一周年 小緊張小唔開心

點啊

踢保我諗踢到嘅 god bless me

Thanks man 有人支持真係唔容易

大把人支持你 手足 唔使驚

Thanks man

早啲瞓呀早啲瞓啦早啲瞓啦